元朗隻真警犬仲可以有幾耐命

屌班死popo tg放題，拖住隻狗嚟放嚟跑，係咁吸係咁吸
聽到啲first aid都係到話隻狗好撚慘
屌

On9 popo開咪講嘢講到小學雞鬧交咁

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

垃圾green object

屌佢老母死黑警
自己就戴撚晒罩，當d狗狗係工具
我真係想知藍絲SAA點解仲撐警，一邊叫人幫助動物，一邊支持殺狗黑警

saa藍來源係邊？想知

咪係 啲組織縮撚曬去邊
咁耐以嚟聲都唔聲下
垃圾

佢地成班書都讀唔成，點會識正常溝通

愛護動物協會去左邊

SAA創辦人Noel Fan不停係FB發放撐警post, 有人叫佢發聲幫真警犬先無視左

Popo同街坊講：「得喇明喇你攞曬分」

去曬愛護班green object dog

其實拖返自己d同事咪得lo

全部都係警犬,邊個負責拖??

陽萎未教佢地handhand
唔識遞手

陷家產2腳狗

好慘

無證據顯示催淚煙對狗隻有不良影響

Shit, 狗狗嗅覺特別靈敏，咪好大鑊#tre

外國文宣戰線！
香港警察虐畜

係咪要做啲嘢幫佢宣傳下？

大愛撚仲損緊錢

有無方法 可以救下 4腳狗仔呀

d警犬 無常識又無人性

我都想知可以做咩
有權威嗰啲又唔見曬

推

幫佢手宣傳。依家唔係話要佢支持示威者，但佢作為愛護動物人士，以呢個名義收捐款，就唔可以漠視警犬嘅權益

掛名愛護動物，原來係選擇性愛護

帶出嚟做咩

愛護動物人士齊齊出黎屌柒啲差佬

咁係咪應該起碼組隊洗下佢fb?

狗狗好慘

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

屌 而家先知SAA係藍 有乜撚野理由愛動物嘅人會支持警察

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

虐待動物 賤種狗

班仆街冇性
呢班畜生自己包到咁要隻真狗空裝！

狗狗係無辜
其實咁多人真係會嚇親佢地
又咁大聲佢地隻耳仔會好辛苦
Dllm 自己成身gear但唔撚理隻狗

見到人對動物差就好撚嬲.........
死撚左佢啦屌！

狗狗好慘

諗起有個巴打隻貓聞完tg就過左身

縮晒係佢老母個閪度

咪係 想兇人？

隻狗縮曬耳仔dup曬尾 佢一定好驚好辛苦 好想跑走但又畀黑警拖住

係垃圾popo
完全唔知做咩要帶狗狗出嚟

推山國憏....黑警冇人道

咪係自己full gear
狗狗完全無得避

班保護動物組織死撚哂去邊
屌咁都仲唔出黎聯合譴責

直播元朗黑夜

隻狗拖住隻狗係咩玩法

支持推上國際，令更多人知道香港黑警冷血，殘暴

屌

真警犬可憐耷耳耷尾圖

tweet爆佢

幫政府瀨緊春袋要人捐錢就最大聲

喺佢哋眼中，所有嘢只係object

嚇到條尾都收埋左

好心痛popo死全家

狗狗搵人救下佢地

唔係話你呀死黑警

幫手轉推！！！

咪臭係，自己都驚到上撚曬罩，就要隻狗企係到吸

自己就由頭笠到落腳
狗仔就由得佢死

戴左防具既話 警犬就會無左阻嚇作用 咁就無帶出街既意義 所以佢地點都唔會幫佢戴

狗狗

可以比真狗狗休息未

飛虎犬好似有train過唔驚Tg定唔驚高
警犬唔知有冇train

狗狗只係一件阻嚇工具

點會train到唔驚tg.....人都唔得啦

唔驚就百毒不侵有免疫咩

Tg呢啲chemical反應有得train咖咩
就算train咗都有傷害

黑警連自己友都攪
佢地幾時有真係放過真警犬去咬人
次次帶佢出黎就係聞tg

無 純粹帶住係威係勢咁

班友EQ咁底仲點train動物

隻狗行左勁耐囉

屌佢老母臭閪
所有生命對佢地黎講都唔撚係生命黎。
真係好撚嬲
嬲到仆街呀屌佢老婆3p 死

係 睇見都辛苦

Noel Fan 屋企人以前係做警察，係藍都唔出奇

飛虎犬接受的訓練與一般警犬絕不一樣，消息指，牠們幾乎要每時每刻陪同領犬的飛虎隊成員一起接受各種訓練，包括參與槍戰演習等，以熟悉閃光彈的強光照射、爆炸及槍聲的巨響等情況

飛虎犬都係用生命值硬食

除咗佢地自己，其他生物都係object

愛護動物協會呢

問題係狗嘅嗅覺勁過人好多
所以佢哋應該辛苦過我地多多聲
仲要一啲防具都無

有養狗 想喊

睇相隻狗狗驚到咁就知係被迫頂硬上

屌佢老母d動物group最撚多就係廢中廢老，唔係班警蛆咁過份拖班真警犬出黎平時都唔會俾人屌警蛆

真係本身人格卑劣先做得到藍絲，根本唔關政唔政見事，自己有養狗都可以一d同理心都冇真係好撚恐怖

殺害動物協會

見到狗狗佢個眼神我喊撚到仆街

佢心一定好驚，好辛苦，無一個黑警喺無辜

唔好再叫班黑警做狗，佢唔配，佢哋配叫做工具/condom算撚數

犬隻對主人忠誠
Brotherhood頂硬上

掛個名來掠水 同一堆女團一樣

真狗同着制服既狗都係同類,
愛護佢地正常

為數不少嘅動物界人士都係藍

利申：行內人

愛護動物協會

自從知道自己可以打橫行後，心都蒙蔽了狗狗只係佢地嘅工具奴隸，唔再係拍檔

聽佢講野真係勁撚on9

咁搞法無幾多年命
本身都係得十年八年
而家d tg made in 支那再毒幾倍
人都頂唔順

啲語調 小朋友咁

保護動物團體都係垃圾
咁耐都無出過聲

人都識得即刻搵first aid清.....
佢地無人理

大家關心隻狗多過關心手足，睇留言數目差咁遠就知

正仆街
黑警快撚啲死全家

推去fb d動物群組

愛護狗官>>>>>>>真動物

兩邊都有留

Cls，咁啲警犬唔撚好全副武裝啦

自己裝撚晒甲上晒防毒 狗狗乜都冇...究竟拖佢地出嚟個作用係咩...好慘，狗狗一定勁辛苦勁痛，佢地仲要勁sensitive死仆街黑警冇人性

tui

好撚賤

屌喊撚左 話班popo係狗都已經侮辱左狗 真警犬前世做錯啲咩呀屌

有冇得先解散警犬隊

狗狗下世唔好做警犬啦

Retweeted

可唔可以收埋隻狗？根本無用
可否愛惜動物生命？

命都短幾年
佢地試下自己唔帶

垃撚圾死黑警

睇到好撚嬲

唔好侮辱狗狗

可唔可以send 晒去國際性既動物組織兼推Twitter ?
香港愛協冇撚用

頂 睇到喊 連人都頂唔順嘅時間 狗狗仲要硬食同跑

點先可以幫到佢哋啊

祝黑警仔女全部食tg食到死

冇陰公 謀殺自己同類

有啲咁嘅主人

我覺得佢覺得自己好風趣 笑撚死

咁多狗仲唔夠疊馬？放過隻狗仔啦

本身佢地都惡過狗啦

隻狗耳又dup尾又dup好慘

其實警犬起呢啲情況有乜作用

有冇聲討黑警虐畜活動~必join

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

狗狗
黑警幾時死全家

cls

推
搵國際動保搞
唔好靠愛協

Twitter見 外國人最撚憎人虐待狗

睇住斑仆街自己上gear
上完望下隻狗
係咩原因人類可以咁仆街咁自私

推唔到但照推

推
有冇人識動物界名人可以幫手發聲?

個樣好慘 想走走唔到 諗到如果佢有事第日出唔到街一定被人道毁滅

仆街saa原來藍嫁？

帶隻狗出黎做乜9?

其實動物界既人係咪真係大部份都鐘意動物

SAA原來都藍
究竟有咩慈善機構係正常捐得過
真係去到呢個位，所有以前收收埋埋、唔見得光、一直唔知、一直冇理、一直被蒙蔽既野，揚晒
就算講到自己幾滿口道德，做既事幾有光環，去到今時今刻都見光死，見真章

決定cut左SAA，搵第間由內到外道德一致既動物慈善團體捐

要一個人企喺度給幾個鐘催淚彈都死啦

狗狗聞白粉

狗既嗅覺仲要特別靈..
吸完正常會更加辛苦

慘死，一定病

整英文版放Twitter

三個月前連我呢的無養狗既都知呢的野，估唔到今日仲有人未知

好慘
屌你老母閪！死警犬用腦啦！你開槍都沒人驚鳩你，你拖隻狗就會驚呀？
收返埋隻狗狗啦！咪撚俾隻狗零gear受苦啦

愛護動物係一門生意
點會同政府作對

比popo壯膽

帶出黎做乜鳩?

違咩反阿 popo邊會錯

放狗咬人都叫有目的
屌佢老母帶佢出嚟冇裝行街做乜撚野

屌咩 班黑警憑咩戴 明明隻狗仔條命仲重要過佢地

殺完人依家殺狗 屌你老母

有冇Twitter retweet

推上國際！！！
要求外國勢力停止輸出犬隻畀黑警！！

屌你老母死黑警

仲有被捕人士都係...

如果有啲權威啲嘅人post就好

大家認人阿！

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

真係好慘 佢都有生命㗎

有咩方法可以救到佢地

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

又虐待動物
屌

我屌哂班仆街死黑警老母啊！！！！！！！！

太過份啦

唔係第一次

推到上聽日記者會，識唔識得尊重隻狗？

警狗連自己同伴警犬既性命安全都唔理

屌佢老母 想隻狗死都唔洗咁呀嘛

屌佢老母死黑警
好撚嬲

警員及下達行動指令的指揮官已涉嫌違反《防止殘酷對待動物條例》，最高可罰款20萬元及監禁3年。

聯署簽左去！！ 保護真警犬！！！

全部都改撚錯組織名動物竟然唔係第一位

生意嚟咖咋

得npv麥志豪係度屌 不過冇用啦 連愛協大會都唔出聲 npv咁細 更加冇人睇

起勢fwd

好慘 點解可以有牌照嘅狗狗唔佩防具俾佢哋

又白宮...

所以先話要推去國際組織

係就推上Twitter la

屌我真係唔知
早幾年個個月捐錢
好似已經停左

平時班動物撚咪好惡既

死撚左去邊呀

唔知仲有咩方法 未必係唯一方法 但都係其中一個方法 有其他方法又有效既請提供

班狗仔無辜㗎。屌你老母死差佬

屌你老母

Diu 幫手推twitter
講左幾個月唔好帶狗狗出黎 真係唔撚聽架wo
帶出黎有咩用丫diu 佢老母
試下搵下國際動物組織有冇人幫手發聲先 唉diu

佢哋拎警犬嚇人咋嘛，話之你返去死撚咗

pish

有冇人可你Twitter 俾Solomon Yue?

入去saa留言！！ retweet

海龜俾飲管塞住個鼻哥窿就全球走飲管
警犬三五不時被逼聞TG佢哋又WFC
警犬本身俾人訓練已經慘，宜家仲要俾人折磨

在本港，虐待動物是由《防止殘酷對待動物條例》（第169章）及其相關規例（第169A章）規管的。在此條例下，虐待動物的定義廣泛，任何人士如採取或不採取行動而導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物的行為。

就係呢個柒頭

推！

Pish

問緊 唔知佢會唔會覆呢

武警

因為美其名愛動物
其實只係想賺錢 saa啲人一定好有錢

請聯署要求香港警察停止使用催淚氣體時派上警犬執勤

班殺人魔連人都殺咁多個

點會理隻狗死活

最好班藍絲唔好戴口罩，第二日大啖索餘下tg

咸左

屌，洗撚靠隻狗嚇人咩，淨係班popo都夠

好奇睇人地鬼佬點訓練d狗 佢地又真係冇戴防具

岩岩上youtube搵到 唔知係咪隻隻都唔驚

DLLM自己帶住防毒面罩完全唔理隻狗

就算唔驚都好 傷害係無得避

市民都唔當係人 警犬算得係咩
屌你老母 黑警品格真係好撚低賤

第一唔喺隻隻都唔驚
第二要training
第三外國喺用嚟入屋捉人,短時間停留喺催淚氣體環境
第四不論有冇training過,都會做成傷害

帶狗出去都唔知做乜鳩 又唔會有用

成日唔知佢帶隻狗出黎做麥
諒佢都唔敢放佢出去咬人

起佢底啦

真係好撚心嗡 屌
佢地當警犬係工具！！！

老豆搵仔嗰度有爆咗佢料啦

全部都係中共統戰部用政治正確整出嚟做掩飾嘅真侵略組織
你估佢真係CARE動物咩

同香港班撐狗女權協會一樣

屌。。。真心帶佢出黎做乜呀
純粹要狗受苦
痴線 真係狗都不撚如
祝你地下世做翻狗俾人拖住聞毒氣

Vet nurse student 好撚心痛

完全係拖隻狗出黎 當眾殺撚死佢咁

好撚心痛 全部上晒豬咀得佢冇
仲要咁大煙 班仆街咁對自己手足

係咪驚警犬咬佢，所以著甲
反而無拖犬既乜都無

所以要組隊，同埋要focus 喺警犬權益，另個又係另一個黑白問題，如果佢哋spin去政治，咪屌佢係咪要啲狗為咗警察同林奠嘅野心而犧牲etc，組隊去屌啦，順便幫佢喺各大平台宣傳下

Push

有無link
本身捐左幾年，係真既話即cut

係囉，有無link

狗隻：隻狗係我既，我要佢生就生死就死關你撚事呀，我想既我即刻開槍打死佢仲得

係fb search saa撐警就會見到有post, 之前流浪貓狗領養區都開左po講但後來唔知點解冇左

威囉
On9黑警

好似叫蕃茄，好嗲好得意架

屌都唔代表係黃

你無法叫醒一個裝睡的人

咪係，我train你吸山埃食砒霜，你會死遲d咩
即係叫人多食煙防肺癌咁

其實可以將圖推出國際/twitter得到愛護動物份子既支持

特別係呢張

鐘意個光環咋，諗多左

唔怪之得香港虐待動物判得咁輕

整英文版
放上國際
唔好靠香港愛護動物協會
佢地最唔愛護動物

唔該，收到曬
睇下SAA點覆，無滿意答覆或者唔答都會cut

狗狗好慘

whatsapp同facebook都留左言，等佢覆

自己養開狗，佢地平時對住d走入屋既毒蛇都無好似隻警犬咁驚好陰公

好撚慘

尾同埋耳仔都閂埋

簽埋呢個thanks!

屌罩都唔比會

有邊間捐得過?
呢舊捐款本身唔想cut

狗狗好慘要出來聞TG！毅進仔冇人性，絕對低能

狗仔

屌睇到好撚嬲，你班狗就帶曬豬咀，而真警犬就乜撚都無，正仆街，當狗唔係生命，

SAA話會喺社交平台回應，咁等下啦
老實講，咁多個動物組織，真係得SAA信得過。如果SAA都奶共，真係唔知可以捐比邊個動物組織。

但如果回覆唔令人滿意既話，忍痛都會cut捐款

有職員以前同我講過佢地根本唔缺錢，只係缺地方
所以捐錢既放心改捐第二間啦

手足

點解要咁對隻狗垃圾popo屌你老母

好似話會失禁
又俾人（狗）打

不如真係幫佢宣傳下啦，睇下佢點兜。香港咁多真心嘅愛護動物組織需要錢，更應該提醒市民捐錢俾邊間先係最適合。有無佢啲reply嘅cap圖？開個新post集中講？

我完全唔明有咩好得警務署覆, 咁佢地覆係無問題佢地就覺得無問題?
成件事係全部POPO都戴晒防毒, 隻狗仔, 夾晒尾,飛機耳SAA都覺得無問題?

可以點搞大佢

所謂訓練就係硬食，背後有幾多頂唔住死左嘅我哋點會知
工作犬就係咁

我覺得佢哋真係講得出

加多句唔覆當你支持殺狗撐警

有冇文宣講下saa 出面好多人唔知

浪費資源 真狗唔戴面罩 假狗就戴

嘩支持

我本身都想捐SAA,覺得佢地幫d老年貓狗終老其實都好有心，點知原來係咁，仲要唔肯表態，真係好失望

我自己都揾緊
唔知WWF捐唔捐得過
本身捐緊草比西貢牛食

屌，人地四點記者會都話見唔到隻狗有事啦

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

你都on撚79
你去表演train吓食山埃唔死啦

send 去ssa

send 埋去soca complaint animal abuse

向佢投訴咗先

要迫香港愛護動物協會出聲

踩上去愛護動物協會灣仔 總部

去愛護動物協會灣仔總部， 要求佢哋控告警方

都係一個方法
send文宣去啲寵物gp 等多啲人知先

好嬲呀
可唔可以告佢虐待動物

狗狗一定好辛苦 好痛

愛協兩個月前已經話過警察。。 班仆街係唔理

果啲真係垃圾來
屌，咁樣對真狗，啲組織都可以靜晒
食左屎來！？

巴打有無cap screen? 好多人有興趣攞，話有對話圖就即刻中止月捐

人道毀滅緊流浪貓狗唔得閒理呢啲嘢

巴打有無佢藍對話嘅cap screen

SAA發譴責黑警聲明

屌佢老母

佢哋唔係最鍾意咗啲狗去人道毀滅嘅咩

CLS

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你淨係剪佢post嘅嘢？ 我見SAA個page 無post ... 係咪del 埋。。。

真心想問其實帶出黎既目的係乜？

香港嗰啲算尻數啦
有無啲國際組織可以煲大佢

係呀所以咪想你放圖囉，肯定Mon post 啦

好過無。。。但最好有佢嘅 comments啦，轉發撐警大聯盟可以係轉發嚟恥笑啫。同埋有無啲佢唔肯譴責帶警犬出嚟嘅comments 。。。因為佢可以扮話之前唔知啲2腳狗帶真警犬出去。。。

你喺fb search?

搵到啦。。。憑呢度最多入去問佢點解follow 咗撐警page同反送中事件咁耐，直到10月8都仲係撐警，明明之前已經多次有警狗帶真警犬去催淚彈放題，點解到今日俾人起到佢撐警先咁急出聲明。。。

喺facebook搵唔到saa嗰個Noel Fan
可唔可以俾埋佢fb條link？

你揾唔到係正常，因為呢單野之前爆過出黎，呢位創辦人范韻清笠晒水咁
天下貓貓個post可能已經冇埋，但fb要揾相關既資料係仲睇到

SAA FB d藍絲又不滿人地譴責警察，笑死